[扮工動物園] 香港是咪沙漠化了之星期四

曬左好多日, 就熱死啦

我覺得噚晚叫做涼咗少少~~

日本有咩水族館值得去？

東京聽人講墨田唔錯 大阪就海遊館
我都係最鐘意沖繩美ら海水族館

我好擔心 六月十要拍外景 呢家好天晒啲quota 到時天氣會點

諗住去大阪 or 福岡

九州啦 我係九州派

去一星期得唔得

襯得閒上個水

上多d

好喇，做完今日要做嘅嘢~~

點解人類要番工 點解我要番工

點解可以咁快手

上多啲

我淨返啲簡單嘅下晝做 呢家輕鬆下先

radiohead嘅朋友

點解我咁多野做? 點解我人工咁低日日要捱麵包

我今日返8

扮工mode activated~~~

福來村老灣留名

activate左啦 你做緊啲咩打發時間

都係快, 我今日仲有好多野搞

同同事吹下水，㩒吓電話
上網揾吓去首爾有咩玩！浣熊café
去吓廁所

加油~~~

原來係明星

我係拍人個個

你都就快出發 今次會玩咩?

星期六倒塔咁早飛！
都係行吓街，食吓嘢，好似有玫瑰花展

個邊會唔會涼d

Ecup超絶品ソープ娘 2

Ecup超絶品ソープ娘 2仲要拍外景
野外露出乎?

記得影下相上黎

其實我地幫唔到你衡量究竟2000-3000足唔足以買起個啲extra交通費
最緊要睇你點諗
雖然我應該會係馬鞍山

上水搵份萬6啦

多左交通費都係300蚊一個月
本身返粉嶺其實都200蚊一個月
好爭扎 但可以儲多2000 咋咋林劈炮
唔該巴絲

上水萬6真係唔難 做d萬寧都有 不過辛苦d
我gap year所以搵份工做住先諗住

btw一入職就攞7日npl會唔會好過份

打錯 唔係想講交通費
想講早起身幾多同交通時間個啲 兩三千買唔買得起

拎住16K再跳/加人工好好多

Joson

日夜溫差幾大，陰天
朝早28-30/晚上16-18

明白
多謝巴打意見

我唔洗諗跳啦hhahaha 我求其做住先等下年讀返書jaa

學海無涯 回頭是岸

差咁多

你班冗員

張

唔讀書要乞食

杯

年輕人睇黎你仲好年輕
幾大

20
一舊高不成低不就既垃圾

西

點解有咁嘅繆誤
我係讀咗書都係乞食嘅人板

今日終於得閒啲喇

我地d年紀大 又得8000既人點算

我諗住讀nurse 呀嘛
我呢d冇技能既人唔讀返門專既8000都搵唔到

你係咪打少左個0

現實呀 細路

讀咗書都唔等於有技能
普通文員仔仲高人工過我
當然你真係有興趣就唔同講法嘅

TREE GUN

真心人

杯哥

有咩明星

日日曬到隻狗咁

提子

巴打定絲打

翻工濕身一次
LUNCH又一次
收工又一次
好快病

我尋日沖左4次涼

去旅行?

認真~~~老闆可能會有少少鍾意

如果將你由幼稚園開始嗰份學費儲起佢....到你廿歲嘅時候, 你就夠錢開公司請啲大學生同你打工

正呀喂

車費事少, 時間事大
3K 分別, 但如果日日都差成個鐘, 真係唔值

好耐無見

底褲都來回濕幾次

朝早一次 食lunch一次 收工一次 訓教一次

咁都可以睇係一程差一個鐘, 定來回夾埋多一個鐘嘅

早呀

買定打紙嘅放晌公司替換

餃!

我唔信

出黎做野真係好辛苦

Long time no see

好快你會明

餃姐

樹仔

想30歲前買樓結婚

來回其實差不多 因為我住得入

夾埋多一個鍾

陰公, 打工仔既悲歌

來回差一個鐘都唔好啦

會濕到溶嫁

讀書都唔係易事

做人真係好難

早啊

召喚北川內富

餃餃

留姐~~

同同事講開 佢叫我快d走 搵多幾千

所以香港無乜人, 多數打工仔都係做狗

你有呢個諗法 + 現今個樓市 = 有父/母幹

邊有咁濕

Hi，呢幾日番工都好認真咁學同上手

都多成3K, why not

無人濕呀

疊埋心水了

冇呀 諗住靠自己ja

有父幹我就唔返工啦

喺香港點會買得起樓

同事口中得知我做緊個位萬9人工 比外判食左我60000....

咁旺場呀你地 食完飯返黎

公司附近開咗間旺記冰室，嗰個叉燒滑蛋飯好似好好食

齋睇緊係先睇銀碼，轉工都會用你上一份工既價來比較

諗住in左先算

對方肯又ok丫

16000啦 反正你都話做唔長
不如搵多啲

係 希望佢開高d比我

16000 cs 算高啦

約萬6 我諗14k~15k掛
總之多過我呢份

用時間換錢者

用係交通既時間收左工後咪又好可能係hea廢左

如果我今個月入職下個月就攞7日假會唔會比人屌

而家幾多？

除左加油，都唔知講乜好

對我黎講收左工既時間多數都係用黎訓 唔似讀日果陣放學仲要做野

外判工計我時薪 58/hr
同事話其實公司係開萬9 外判食左我好多

人工高左又可以搵仔仔

都唔係既

諗起
都買唔起樓巴打

你預買幾多錢嘅樓?

萬九..但食咗六萬....

不能盡信，你同事收緊19000?

食咁多

其實請咗未?

一日一百，一個月就三萬

正解！

買d劏房盤 200左右掛
睇下到時搵幾多錢
因為我打算讀nurse 男朋友都係專業人士 應該ok既
但仲早未plan住hahaha

係咪我心算屎....定計數機壞咗...

返工前講定，人哋又ok嘅，我覺得無問題

絲打

打多左個0

+1

我同事=我經理 佢再高d人工

係 所以更想走 萬6應該都食左好多架喇如果係外判 希望管理公司請

未 但想去旅行

收到

天瑞一人居屋都$300

個fd買左大角咀 200呎 200定300左右

神算王

咁旅行買咗機票未

都未 d fd拖到而家

又係多個0

旺記好食呀 佢個滑蛋蝦仁飯真係一絕
但係好那多人排
我以前返灣仔成日食 蛇王仲會落樓下食旺記嘅早餐 諗起都好味

係囉！一開張就勁多人排隊，聽日試吓11:45就落樓去食，希望無咁多人！

數學之神計法

返TST